屌奶星 港父勁到去微博帶風向

入來睇微博粉紅點睇 蘋果股價狂升

條友弱智仔黎

你仲弱智

輸出革命

港父真手足入中國改變佢地

全能到仆街